我決定以後咁做 令自己好過啲

就係唔考慮咁多良心問題
呢個世界唔係你壓搾我 就係我壓搾你
少啲為人著想
希望以後會過得好啲

我明白 為人著想好多時畀人食住上 畀人踩翻轉頭 學會對自己好 加油

Thx 會努力
希望可以擺脫呢種絕望感

無謂為唔值嘅人掏空自己

將你嘅良心用喺適當嘅人身上

人哋仆街 唔代表你都要做仆街

愛自己 更要了解自己

加油

舉下例子 就咁ff無撚用

日常生活中實行
總之想做一件事就做
唔好成日諗會對人構成乜乜影響
唔識舉例

就係因為愛自己所以先要做仆街 甚至係比仆街更仆街

your choice

啱啱先經歷完 好心做雷劈
本身諗住幫人 之後仲要比人話麻煩真係好難受

如果世上有獨角獸

屌你老母，你連登仔不嬲都唔會為人著想，扮乜撚嘢吖

你邊位
係我開嘅兩個post鬧我
得罪過你

起咗底原來五毛黎
Block咗
Block得好爽 心情好咗thx

良心不嬲都係多餘
關你事嘅就做 唔關你事嘅就唔好理
如果我係生活喺歐洲嘅話可能我都會講下良心嘅
但係好可惜呢度係香港

大左唔撚使理人點諗 仲小學雞咩